其實去買discount notebook俾sales 當狗咁睇係咪好正常？

早左一粒鐘入場，結果好似狗狗咁企係門口出面等佢成粒鐘先俾我什去買野⋯